有無人可以係水入面擘大眼？

係咩感覺 ？
點練出黎？

得，但係之後對眼會紅晒

得, 但1秒就頂唔順

唔洗練

我淨係知全宇宙得一個人可以係水入面入樽

Pornhub啲囡囡可以 游裸泳

蒙晒
小妹去考救生時刀要貢做☹️

NBA:Fishman

係有咩感覺？

你up乜春呀

好痛

係救生員都得啦，仲要海水添

得 但係耐左隻眼會勁紅勁痛
有次去泳池游水貪方便唔帶泳鏡 直接掰大眼睇 游完隻眼開唔到咁濟 見光勁痛
我諗有機會係水太多細菌+氯氣搞到隻眼好"那"
所以真係唔好夾硬黎 唔係就笨實加個cool
btw重點係其實水入面掰大眼睇野係勁矇

只要當自己唔係水到就得, but 之後會乾+紅

好la開唔得耐

泳池冇問題 海水未試過 應該會好拿

我知點解你唔洗練

海水嘅話
實好痛

好狗

海水先易

bb仔都得你唔得？

BB仔可以勁啜老母對波 你得唔得？

個陣考潛水牌都要, 係海入面除mask, 再戴返個陣流晒眼水
但之後習慣左就好輕鬆了. 反而在游泳池仲難, 因為多化學野, 好似係

9唔撚搭8

唔明

唔洗開眼架

海水無泳池咁唔舒服

樂仔可以

當年考，我自己開住眼黎考
淡定好多

海可以
泳池會眼澀

開左眼都睇唔到野

係咪清鏡個陣
我反而係海入面清個時d水乸到隻眼仆街

可以亦都唔痛
但係朦到睇唔清野, 點搞

其實唔難

其實可以嫁 因為我之前考潛水牌要係水入面除左幅mask再帶返 不過睇野會好濛

寫輪眼就係咁練

曾經因為班fd個個都得
結果我掙扎又好耐先衝破咗個心理關口 擘大隻眼
發現根本望唔到嘢
問返佢哋先知 原來佢哋都係望唔到嘅

喺屋企浴缸得，冇問題
出海灘唔敢咁做，你唔知啲海水幾污糟

洗面or洗頭都開唔到眼

係海打開眼先唔會痛，泳池啲化學野先會嗱到仆街

我落雨都開唔到眼

有個動作要除晒鏡咁潛一段距離
係泳池做好撚辛苦
係海一開眼有啲乸 但好快習慣左冇事

要開萬花筒寫輪眼要斷六親 好似係

ON9仔睇唔撚明

我覺得海水冇禁辛苦，泳池反而會痛啲
利申:泳池＆沙灘𥄫女救生員

有似去沙灘游水唔記得帶泳鏡，咁冇理由咁就唔游，所以就試下唔帶泳鏡游。
初初都係游幾秒就合埋眼停一陣，因為隻眼初時會唔係幾舒服，係咁流水，幾次之後就完全冇事，可以係水入面擘開眼咁游，但游完之後對眼會紅同澀

我以為望見朋友點解咁勁。。。一直以為隻眼會超痛
點知瞻粗粗試下 又冇野喎 幾舒服 冇乜感覺， 仲諗緊點解隻眼平時被水淺到都痛一陣 ，但係水入面又冇野 (當然唔好on9潛太耐) 我玩左幾分鐘就冇玩 帶返鏡